同個ptgf六九完之後肚柯左三日...

都算貴價野應該無事架喎

系牙

食少d生冷野啦

食物中毒？

恭喜哂下世再幫襯啦

佢係一個有獨立人格, 自由思想嘅現代女性
可唔可以唔好食食聲野野聲咁難聽?

有無青色汁

Ching 你應該係對海鮮敏過感

海鮮過敏

ching 你食嗰個係咪做教幼稚園？

品嘗生冷陰部汁 得未呀?!
feminist真係麻煩

真心到

多毛得濟睇唔到有無顏色

印象中無

佢地唔係個個都係教幼稚園架咩?

條女個名係咪c字頭

算你啦
#EverydaySexism #HeForShe #ToTheGirls

有冇睇電視架 叫你唔好吹雞隻尾部架啦

佢奶過你屎眼?

無
邊有咁多錢

食得生鮑魚.預咗啦

收手啦
你唔知multiple sex partners可以幾污糟

快啲去政府社會衛生科診所
驗梅毒、HIV、淋病、衣原體
完全免費，無須預約